隔夜美股暴跌近1200點創歷史最大點數跌幅 香港恒生指數開市急挫600點！

支那終於頂唔順

睇吓國家隊可以頂到幾時

支那托咁耐市

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

要慳錢所以更加唔可以畀黑警258億通過

道指跌夠4000點先同我講野

咁鍾意托 睇下仲托到幾多